[高雄/台南]有一日半時間獨遊，求提議

小弟聽朝一早到高雄，因為朋友後日晚先到，諗緊自己一個去邊好

本身諗緊聽日full day去台南四草綠隧，之後鳩行，夜晚返高雄（book左高雄酒店）但又好似會落雨

留係高雄/去台南都冇所謂，total有一日半時間
之後會同個朋友去西子灣&旗津

求指點